係澳門搭巴士啲人10m都唔肯行係咪on79

架車係後面停 正常人都行過去上車拉

梗有班仆街10m都唔肯行過去 係要等個巴士停完再開再停 又要等多次紅燈

你老母

巴士佬有按章工作
乘客都有按章等巴士

吓，通常巴士佬都唔會再開門畀佢

但唔停會被人投訴飛站

澳門街，寧願行路都唔搭巴士

啲蝗多到爆 仲有啲蝗卵